仍有數十示威者搜捕福建狗 福建狗唔敢出來驚到瀨尿

福建幫同福建炒飯一樣咁垃圾

今次呢單嘢真係笑料嚟